想搵個補數

星期四就考 大約考應課稅， 股息個啲。
九龍區

有意留TG

Push

Any ppl?

求

推

留返tg先

好奇一問
DSE有一課係專門教股息咩？

急